到底應唔應該簽口供紙?

口供紙第一part係佢寫佢哋見到嘅情況（ 當然我唔同意）

第二part就係我嘅回答， 咁我就答我冇嘢講

咁我應唔應該簽份口供紙
因為其實我唔同意佢對我事件嘅陳述，但其實我嘅回答喺口供紙度都淨係寫咗我冇嘢講， 咁其實佢嘅陳述對我都冇影響我簽咗都ok?

虛心受教

。。。。

推

What case

小心加料變招認

等律師

唔簽冇問題

呢d咁重要嘅野緊係問律師
點會信連登仔

簽左咪承認佢講既野 有咩等律師在場先做
咩都唔好掂 費時屈你搶槍

最後一頁有無刪左佢？

如果你都講咗你冇野講 其實份口供對佢地都冇用

因為你冇admit任何野 簽唔簽都冇分別

你唔簽佢都會寫返你拒絕簽署

最緊要拎返份副本唔好俾機會佢地加料就okay

咁樣叫做有冇

係呀我冇講嘢呀 但係喺上一part佢有一大段嘢係寫佢睇到嘅嘢

都寫咗落口供紙

咁佢寫嘅嘢又唔係我講嘅嘢， 其實我唔同意都冇用。 所以喺第二拍我自己講嘅嘢嘅時候 我講咗冇嘢講咁其實可以簽得?

其實如果喺第一part 佢寫佢陳述嘅事件 如果我覺得佢作嘢，咁就算我唔簽份口供紙， 都唔會影響佢對事件嘅陳述佢對自己嘅陳述都唔會改變?

簽咗代表我同意 我嘅內容但係佢陳述嘅內容 我都冇得唔同意啦其實就算我唔同意佢都係照咁諗同字咁寫?

你唔同意可以同佢講你唔同意
要修改
但你冇律師在場/你自己唔熟法例 你有冇信心唔會講多錯多先？
最穩陣係唔講野 係法庭講返自己個version

班狗既version 佢地都會自己落返口供用個份口供呈堂
所以你唔同意作用未必大

你自己都同意
上庭打條鐵

被捕人無責任一定要接受接見，自然無責任簽口供，反正你都無嘢講，佢有料告咪直接告囉

但係單舊嘅version我都冇得唔同意啦? 因為呢啲係佢嘅立場我最多唔同意嗰份口供 但對佢嘅version都冇影響?

點解冇得唔同意
佢話你犯法你走去簽名即係你認罪

如果張紙唔係認罪

反正你都唔可以改變到佢個version嘅口供㗎喇?

唔可以改變唔代表你要去認同佢
你簽名就代表認同 就咁簡單

你點睇#21留言嘅睇法

唔好簽，等律師。完。

有，你抄左「我已閱讀...」

有無每一頁每一個問題簽名？

有

即係代表咩

咁證明你已閱讀並同意

佢寫落佢份證供佢嘅事
你簽得名就係endorse咗呢一份紙嘅內容

無嘢講點解你會有口供？等律師打走篇文

頭兩頁係佢哋警方自己嘅紀錄同敍述嗰件事

之後第二段佢寫住話我本人嘅回應就係我冇嘢講

我意思係就算我唔同意佢嘅version又點…… 佢記錄低嘅都係呢個version

有嘅回應我已經盡咗力就答我冇嘢講

即係應該唔簽?

睇佢啲所謂嘅紀錄同敘述，係點寫有幾仔細啦。

你有無咁傻仔丫.

上邊不停LOOP. 你簽左即係同意佢個說法. 上庭連打佢講大話既機會都無埋.

佢既VERSION你都無需要同意. 普通法係佢証明你有罪, 你有無要同意任何野.

唉

你咁驚你咪搵律師傾，無人睇過你份文係度講幾多都唔保證你可以無事

但係我個version我嗰度就寫咗我冇野講我唔同意佢講嘅嘢

咁樣會唔會好返少少

個個都有咁多錢咩

當然唔簽

最簡單諗法就係，
一般法庭都會覺得狗既可信性比你高，
而且正常人只會講多錯多。

咁點解要複雜化件事

唉…下次會做好d

希望冇下次

呢個post好重要

唔會, 因為你同意左隻狗講既野, 上庭佢再砌你你都好難推翻佢既証供.

你叫個律師點幫你打落去? 咪咁天真LA, 找律師傾LA.

無錢咪申請法援LO, 垃圾律師都好過你乜都唔知, 無接受過法律訓練就自以為"好D".

雖然香港律治已死. 但你要反抗咁打落去, 班狗扮乜野佢個VERSION, 你個VERSION, 其實就係呢D手段佢陰你等佢D易挫入你.就算法治已死, 但為左慳錢唔請律師, 等你中左伏, 佢地食相無咁難睇. 你咪焗住上庭認罪, 再比紅官送入去坐監LO.

如果好彩唔係撞到紅官, 你咁樣比人挫入左就更加唔抵.

公眾地方行為不檢

其實落口供唔係應該我自己講我當時嘅情況之後佢再寫落佢

點解我份口供紙會有兩個version第一part係佢個version第二part係我嘅version係正常